明珠930 超人：鋼鐵之軀

大超

開定先 唔知有冇人開

超人老豆俾龍捲風捲走嗰part真係睇到人好撚老尷

做未啊屌

點解 我覺得好好喎

唔記得左 影園睇過一次

戲院

開波

開左post wo

其實超人個設定係咪好似撒亞人咁？

應該係撒亞人似超人

佢老豆死得太夾硬，明明當時啲風未吹到嚟，就算超人救狗都唔會暴露，但佢老豆又懶men阻住超人又唔知自己五張嘢路又行得慢過人，結果一如所料條廢老累事救完狗自己走唔切，自己由出風頭變柒頭，柒完仲要choking晒樣語重心長咁搖頭叫超人唔好救佢，搞到超人見住自己老豆因為懶型死係龍捲風裡面只可以鳩叫，我心諗做乜撚嘢 真係未試過睇戲睇到啲洋蔥位係會想笑

Should I let them die?
MAYBE

其實呢架飛船係點黎 ???

cap嚟

Kara 隊探索隊

竟然咁少人

以前睇個陣都唔覺咁

導人向惡

比人打左面要比埋右面人打